我變咗身

大家學我變下身，風水好

爬上消防梯
老豆睇四仔
個個係毛閪
仲係佢啊仔？

四點起身寫詩好寫意